同樣，新墨西哥州通過了一項立法，允許縣辦事員主動向缺席投票的人郵寄申請，但只有一些人會這樣做。 郵寄投票:哪些州允許缺席投票|Kate Rabinowitz, Brittany Mayes | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 因為這是一項真正加強了目的限制的立法，而且政府的一個特定單位有特定的授權，只為了一個特定的原因處理數據。 播客:COVID-19正在幫助巴西變成一個監控國家|安東尼·格林| 2020年9月16日MIT技術評論| 
 3月，TransDigm受益於另一項旨在緩解大流行造成的經濟混亂的立法。 《拯救大公司和太小而無法拯救的美國》作者:莉迪亞·德皮里斯、賈斯汀·埃利奧特和保羅·基爾 
 更好的辦法是利用現有的立法，調查那些為假新聞網絡提供資金的人，並追究他們的責任。 巴西的“假新聞”法案不會解決其虛假信息問題|Amy Nordrum |020年9月10日MIT技術評論| 
 和艾布拉姆斯一樣，賽克斯以能夠在不掌權的情況下通過困難的立法而聞名。 這位千禧一代的權力掮客能帶領民主黨在俄亥俄州東山再起嗎? Nick Fouriezos | 2020年9月10日|Ozy 
 或者(可怕的是)他可以與兩黨國會領袖接觸，尋求兩黨立法。 奧巴馬的大麻政策是一種瘋狂|James Poulos | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 早在20世紀70年代初，他就支持大多數與民權相關的立法。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒謬的種族指責遊戲|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月2日|每日野獸 
 據美聯社報道，截至10月，受該法案影響的在世人士只有4人。 納粹、防曬霜和海鷗蛋:2014年的國會非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野獸 
 該法案加強並更新了2011年到期的前一個版本。 納粹、防曬霜和海鷗蛋:2014年的國會非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野獸 
 我們可能永遠不會知道科赫兄弟或其他外部捐助者為推動反工會立法所捐出的全部金額。 科赫兄弟對工會戰爭的下一階段|卡爾·迪爾和蒂亞·萊辛| 2014年12月22日|每日野獸 
 然而，該法案是一個漸進的立法，並在其自身運作的結果中創造了新的條件。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 世襲立法在二十世紀世界上最文明的國家! 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 口蹄疫在英國和愛爾蘭已經流行了一段時間，因此有必要立法。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 在這項法案之後，直到1888年，再沒有發生重要的一般鐵路立法。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 本文不打算詳細介紹社會立法法典的細節。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克